是健康晚 仆茄飯

揀左三文魚，雞胸，beetroot
好似好健康
不過男仔食唔夠飽

poke

食兩份就夠飽

雜菜飯

健康

唔飽係份量唔夠
雞胸食多兩舊飽到聽朝

一份成86

貴

咁貴
食第二d仲抵食啦

生勾勾點食

扮女仔咪夠飽囉

係咪荃新2果間，一d都唔好食

試下咋
好似健康d

唔夠調味
自己落左醬油同mayo即刻好食好多

你試完之後，應該識自己整

咁又真係好易
不過方便囉

我老母就嚟要整餃子啦

又乾又冇味，一次永冇回頭

邊到買？

排

自己落d醬都ok

希望可以再拎俾你
因為之後裝修完搬屋就冇機會